Pixel 3a XL 銷售欠佳 後續型號慘被 Google 腰斬

上星期版主虎仔分享過 Pixel 4a 的渲染圖，可能會在今年 5 月舉行的 Google I/O 發表，不過對於喜歡大屏幕的網友來說，今年可能會失望，因為最新消息指 Google 並沒有推出 Pixel 4a XL 的打算，只會推出一款中階 Pixel 4a。

YouTuber Dave Lee 昨日上載了宣稱是 Pixel 4a 的機身設計渲染圖影片，他表示 Google 今年將不會推出 XL 型號，原因是去年上市的 Pixel 3a XL 銷情欠佳，消費者傾向購買屏幕尺寸較細的 Pixel 3a。Google 認為 Pixel 3a 屬市場上少有的細屏幕，但 Pixel 3a XL 則要跟大量大屏幕電話競爭，所以決定只保留 Pixel 4a。

3a XL 好用喎

真係唔錯wor
抵玩丫

睇你個user name都知你係傻

根本親生仔，一部手機一部平板就夠，雖然android平板無撚用，但都唔好唔會，比大陸brand霸撚住Android平板市場

咁又係

抵死親生仔賣得咁貴，無人買好應該

出咩都唔關香港人事啦，都無得賣

除非死忠或慣性用家 賣得唔好9成都關價錢 同性價比事

電子垃圾冇人要好正常